點解每日沖完涼件衫都有汗臭味

我只係笠著左一陣
跟住熱得滯除衫就已經有汗味

聽日後日去投票
聽日後日去投票
聽日後日去投票
聽日後日去投票
聽日後日去投票
聽日後日去投票
聽日後日去投票

件衫太舊？

我都係

應該係up味 洗衣機細菌太多？

你有臭狐